（長文慎入）遊行絕對唔可以停，一定要繼續。

我屌你地老母，抗爭都未成功就話攰唔遊行，你地對唔對得住班對士?

讀書都有讀過「一鼓作氣，再而衰，三而竭」
趁我地而家嘅民氣仍未消失，應該一鼓作氣追擊到底，而唔係好攰不了!

我明白大家連續行動左兩個禮拜已經好疲憊，其實我都好疲憊。但係，誰勝誰負就取決於邊一方可以堅持到最後五分鐘。

請各位要記住，咁高民氣嘅聚集絕對唔會長久，一旦洩左道氣就萬事俱休。呢次一輸，就絕對係玩完，唔會再有下一次。

留氣留到七一?你地確定咁強大嘅民氣可以留到咁耐?而家我地係要係G20畀壓力習維尼，話畀國際知香港人好不滿北京，要其他國家元首向佢施壓!

七一果時G20已經完左，行黎仲有咩意義?
唔通你地睇唔出，政府而家係換緊策略。
經過兩次曠古絕今嘅大遊行同多次衝突政府依然無動於衷，死唔撤回同放人，好明顯佢地根本唔知錯，要換方法整散我地嘅士氣。

而家政府係司馬懿，我地係諸葛亮。
政府宜家就係學司馬懿深溝高壘，堅守不出，
等諸葛亮（示威者）糧盡（士氣流失）自己退兵，到時再出黎殺我地一個措手不及。

所以，遊行絕對不可停，就算幾攰都要繼續。
唔好唔記得，各位義士（包捨中槍者）仍然被黑警關押，我地係應該諗辦法向政府施壓放人。但你地就居然話想輕輕鬆鬆等到七一再黎過，你地到底有冇血性!

我唔想分化大家，但鼓吹七一再黎過嘅人真係好鬼，希望大家可以好好分析下。

推

好撚攰呀大佬

你攰政府都攰
勝負就決定係邊個可以撐到最後五分鐘

好攰，好嬲，但係都想搵啲街行
行申：兩次都行龍尾

屌 行果一日就話攰 旅行行咁鳩多日又唔見你地話攰之後唔再去旅行

推 攰都要做
但好老實200萬人入面好多都會覺得太攰

多謝巴打有去行，但請堅持

同意

換個方式好唔好 行會攰

攰就唔行，咁d義士點算?
扣留多一日對我地越不利!

行都改下啲口號先啦下

攰嘅直接去政總
行得嘅就行
壓力一定要不斷畀

如果少人去咪只會示弱

21號可以

星期日再行冇撚用

可以唔遊行只集會，每到六日就野餐

呢個要同民陣講
號召力一定係民陣強

所以咪話唔可以停
趁士氣仲係度就要一鼓作氣!

啱

下次一定少人
好多人已經收貨

其實71 都唔應該再行

要轉玩法

當全連登唔攰好未
巿民港豬都攰
少左人出黎個效果會好啲咩

但都要繼續
一息尚存都要奮戰到底

咁就唔係遊行絕對唔可以停，改改個標題佢再開過啦

例如話運動唔可以停，叫人出嚟坐一定好過叫人出嚟行，而且一旦少人嘅話坐好睇過遊行

南韓抗議朴謹惠示威你覺得每星期都咁多人?
之前有巴打講過，南韓成功唔係因為每次都多人，係每星期持續不斷畀壓力

班打卡撚會覺得攰不了
但我地要堅持

可以各有各做，但遊行一定要繼續

我可以每星期都出黎行
但希望民陣可以keep住每星期搞
我無號召力，需要有大會組織。

遊行到佢撤回為止

宜家問題係遊行嘅formula錯曬
遊行唔係散步，佢係應該有一個基本計劃，但民陣嘅遊行有咩計劃？我睇唔到。唱歌跳舞可以俾到壓力政府？
一個有種嘅和理非遊行，至少要：
1.揾話事人出嚟談判，爭取權利
2.如果無法爭取，就要考慮進一步行動，例如罷工罷課，而且係期限不定嘅罷工。你宜家連時間都set好，話俾政府聽邊日唔返工，咁叫罷工？政府當你新年假期咋…
3.長時間嘅罷工活動冇成效，就要開始將罷工範圍擴大，令政府重要部門可以加入罷工行列

宜家你遊行等於曬太陽，乜嘢計劃都冇，其實真係會令有心嘅市民好燥，根本係變相消耗佢哋嘅熱情

攞以前打仗黎比
以前打仗上到戰場氣氛好嚴肅
話返屋企就返屋企咩 應該係金鍾扎營
你用一鼓作氣黎形容 返屋企已經洩氣了

同埋以前打仗 軍中有紀律
散播遙言 流言蜚語一早斬左

用

痴線啦淨遊行佢啋你都有味啦

真心 大部份香港人嘅社交推遲咗兩星期
留守勇武派更加有啲der皮

但我而家都冇一個確實諗法
大家點睇 講多啲

仲有樓主新account第一個 post?
睇路呀各位

大家加油

諗起616有個伯伯同我講 話個個星期遊行 星期日遊完星期三再遊（意指幾時抗爭都得）
作為一個後生仔 我希望大家都用自己少少時間出黎
唔係真係好對唔住當日暈左既老人家 同埋各位義士

呢加林鄭啱啱開完記召 仲要有外國人以為我地已經羸左
我地根本就完全冇羸到 可以話係輸到0比4
就算係少人左都好都要出去 唔係既話就會比外國人以為香港政府同我地解決左成件事
7月1真係太長時間

最少最少都要頂到去G20呀

樓主仲早過你註冊喎

認同 無目標9行同71一9樣

我覺得遊行太消耗體力
行完都冇咩力同你留守同你衝
如果堅持遊行 我地嘅目的又係咩？
刷完103萬、200萬零1嘅數據，下一步想繼續刷上去？
市民嘅決心已經由兩次遊行反映到，再行落去都係一樣效果
除非再遊行會帶來新嘅意義，如果唔係香港人只會覺得疲倦，當權者亦會麻目。

想再繼續進行落去，請令大眾都清楚每日行動target

繼續遊行一定少人。變示弱

一邊只需堅守（政府）
一邊利在急戰（示威者）

完全同當年諸葛亮對司馬懿嘅情況一樣
差在諸葛亮可退兵自守，但香港人再退就
係等滅亡!

呢個時候休息你要置被捕嘅義士同梁烈士於何地？心寒呀！！

sor 囉

其實可以參考下 想一兩次就成功 可以話係無咩可能

不如搞連登公投，用返我哋嘅解決方法，好冇？

唔係話唔支持遊行
但係其實二百萬已經係頂端
好難再召集更加多人出嚟
同時而家繼續遊行只會消耗民意
做返好升級行動先穩陣

支持！！！
一定要繼續個運動
如要搵食冇計
有假放都唔出正仆街dllm

讀書都讀過窮兵黷武啦

集會好過行啦

啱啊

個個星期出都冇問題

義士係不會遊行，200萬已經係行左，結果？
我支持集會，但不好再遊行

小弟無係時事台開個post因為我以前都係一隻港豬，除左雨傘革命外無去過任何示威活動。
係因為今次送中條例太過分同政府太仆街所以先激發我上左人生最多次街同參加左兩次罷工

今次一定要認真對待，唔可以鬆懈

( Show Blocked User - 50歲(破產) )

遊行？不是遊了兩次嗎？還是每星期都要遊？不了，星期日我都去教堂之後喝咖啡high tea 喔親～

屌你咩 知唔知

"一鼓作氣，再而衰，三而竭"

點解

唔識就唔好用啦

我地無得再保留

有人連條命都唔要，我哋憑咩話攰！

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

都係果句，南韓抗議朴謹惠示威唔係每星期都多人，贏係因為多時間不斷畀壓力

真係仲行？係咪要諗過第二個方法爭取上報，其實今次行完除咗做下新聞，基本上冇乜特別用途

香港人算鳩數啦
唔係話打擊香港人
呢幾日睇連登都好明顯士氣低落
大家都淨係掛住食花生 睇政府班友點射波
反而無人討論下一步點樣做

我就三日都有去支持大家 雖然唔係走到最前線
但係都話有出過一分力

香港人有錢搵就快連老豆姓乜都唔記得
呢一樣係上一代灌輸落黎既價值觀 乜嘢都係錢重要

唔好話我睇死大家 過埋今個星期 應該都會打回原型
你可能話大佬家陣唔食搵食咩
我都知搵食重要
但係同自由比邊個重要？

btw 我讀書少 諗唔到咩大計劃
但係要我出一分力一定幫手
因為我都係香港人

畀壓力唔一定係遊行，五十萬人直接去政總都係壓力嚟

反對
而家講緊嘅唔單係呢度嘅幾萬人
仲有啲病弱老幼，新加入遊行嘅人
唔可以硬套連登標準
令氣氛持續，集中民怨對大眾更有利

69嗰次可以話用嚟引起國際關注，其實目的係達到咗
跟住612抗爭無論點講，都進一步加強國際關注度，而且取得一啲效果(暫緩)
但經過烈士事件，闖U事件，政府又冇進一步表態
結果200萬遊行居然冇我上面講嘅任何一種可以理性爭取嘅進一步行動，仍然係散步-留守-俾狗清場
咁係講唔落去
所以下次遊行，我覺得至少你要有目標，盧Sir又好，淋病又好，至少有政府嘅人可以代表港府出嚟同示威人士講數，咁先有得做落去

現在係考驗香港人嘅決心
意志夠唔夠堅定嘅時候

或者我用得唔啱，我向你道歉
但我想講嘅係難得士氣高昂就要一鼓氣繼續施壓，唔係任由政府拖字訣消耗我地嘅民氣

講得好!

南韓始終係民主直選政府，市民講嘢有份量

所以勝利就取決於邊個可以堅持到最後5分鐘

轉集會好過，一黎keep到火，二黎比機會感化下616無辦法出來既人

唇齒相依

要互相配合

200萬人係有老有嫩，再動員多次係要好多因素加埋一齊

唔係話好攰不了就唔行，當你後生出哂嚟，100萬人，咁就有話柄，有一半人接受道歉之類，何況大家開始覺得遊行完係冇用，咁再行可以達到咩目的先

Lihkg係多後生，但代表唔哂全部人，好似星期一話就話三罷，最尾咪咩都冇

谷埋71係想動用返d中立/老幼，我覺得方向係好，只係有人覺得太遲，拖耐左/過G20

而家係要掙取埋平時愛理不理既人，個個星期都行總會有人厭同放棄

我覺得loop返個marking scheme都係好事，和理非>deadline>衝

一日仲有力都唔可以停
我地要對得住被捕嘅義士同犧牲左嘅梁烈士

讀書都有讀過「一鼓作氣，再而衰，三而竭」

第三次遊行 咪 三而竭......😥

永續社運

啲學生日日留守 一星期行一次唔算過份
全民運動日

我就咁查過應該無一個人係重俾人扣留，就連懷疑暴動罪個D都保釋緊，如果有人俾人扣留超過48小時，警方係需要即時去告同過庭。

所以趁仲有士氣就要繼續

你望下你最尾呢句乜意思，你自己講就易

你當有100萬人同你衝？你當佢地係一團肉？你當佢地冇生命？

Loop 你條命，loop 一次冇成本既？

你唔好開口埋口都義士義士
你說服到我地連登仔又點
我地班連登仔好多都有社運就去
但唔代表其他市民都係咁諗
如果你真係為咗義士著想
就諗吓其他方法去表達訴求而又有效
香港搞咗社運咁多年得遊行咩？
唔好限死得遊行得唔得

轉個模式可能好d

我相信如果你比義士揀
我諗佢地會揀發夢贏
多過發夢有人為佢地行出黎但贏唔到

就咁對去快樂抗爭行個圈，上網玩膠個班都覺得對得住啦，我去正常生活有乜問題？

認真，雖然今次和理非令到行動錦上添花
但係真心覺得200萬人已經差唔多係上限
再搞遊行一黎有部份已經好攰，
未計有部份見林鄭道歉就下左火
遊行人數減少又可能比人轉移話題
效率好重要，點樣可以令事件進入直路?
(我都好撚攰，但要搞遊行又好咩都好嘅都一定會支持，不分化不割蓆!!)

宜家自己人被 headshot 你同我講攰
爭氣小小好無

616 一鼓作氣
623 再而衰
71 三而竭

好坦白講，動員200萬人係好難好難，甚至已經係所有可動員嘅香港人類
民陣識玩嘅就其實有200萬都要將個數打返細，你呢一次人肯定多過103咁其實個數字已經唔重要，重要嘅係下次唔好比上一次人少，103萬同200萬個gap係好撚大，一下子將個standard 推到咁高，再有重要議題要動員都難搞

而宜家就正正面對緊呢個問題，616 200萬，政府近幾日嘅軟化表現亦肯定會令616有出嚟嗰啲平時政治冷感嘅人覺得唔再有逼切性上街，短期內再搞大型遊行個人數會跌，人數跌而動軍心散民氣

其實比起再搞遊行，反而係咪要搞啲人數唔會被成為重點報導嘅行動，曚糊運動事實上少咗人身體投入從而穩定返軍心先

我想講成個抗爭活動 我講得唔好 唔好意思

一係唔行直接靜坐？
反正上次多人啲人都識炮台山同北角出
唔夠坐啲人自然識開路坐

咁梁烈士呢?因為義士保釋左就當無事發生?
天國嘅梁烈士邊個同佢討回公道?

嗌攰嗰啲

有冇試過行完再通宵再第日企一朝呀
612嗰啲分分鐘食埋催淚彈冇得走俾人逼喺PP添呀

攰？

講真真係唔好遊行 真係冇乜意思
不如叫啲二百萬人每人捐$10 都有成20M資本
搞個烈士追悼會 之後中意嘅留喺度集會
庸醫20M嘅資本同前線先出裝重好過啦

預埋我

要星期六日包圍嘅就禮賓府
示威靜坐就可以，唔一定要遊行

我都覺得可以好似南韓咁每個禮拜日搞吓活動同集會
同之前啲活動差唔多
唱吓聖詩，寫吓生，分享吓尼幾個禮拜嘅感受
好似有意義過遊行咁
同埋又未確保到之後遊行都會好似616咁多人
仲有南韓都要搞左成26個禮拜先得啦
純粹提議

一日？之前個啲 9 12 16 21唔計？

我只係話遊行唔可以停，無否決過其他施壓方案，但唔好咩都等到七一先做，因為真係太遲同太慢，士氣已弱

其實大家都明，攰係講緊心攰，身體上行嗰兩日都會攰嘅應該打靶

我覺得係現實既問題
一直關心件事既會出，但其他人呢
二百萬人入面你覺得有幾多人可以次次同你出
你講有烈士離開左，我都明，但其實會因為呢個原因而一直出既人絕對冇二百萬
你屌人老母都改變唔到呢件事

大家都攰 正常既
過多一排大家（民意）就會冇左件事照常返工
雨傘已經係咁
攰既呢幾日唞下 唔好因爲攰就唔岀 我地要齊上齊落

絕對認同抗爭運動唔可以停!!!
但換唔同方式（包圍/集會/靜坐）都可以施加壓力 亦都可以keep住吸納和理非人數 值得考慮

同意樓主
爭取民主、自由從來都唔係一條容易行嘅路
老老實實，或者大家各自都有自己包袱可能唔想做前線，但遊行已經唔係話要你衝，行得個兩次，乜都得唔到就話攰，咁樣香港人真係唔配有民主喎⋯
簡單一句
希 望 大 家 唔 好 放 棄，未 完 架

巴打都識講 再而衰，三而竭。
69、612、616 其實已經三次
好多人除左身體上攰
最大部分係心攰。
好多人情緒開始承受唔到
想逃避
621可能真係最後一次
隔多陣仲有七一

就算幾有氣有力 好想爭取既大家
都需要啲快狠準既方法
同埋最重要而家係救返啲義士

我又唔覺得7.1先行就會冇左個士氣
當年03年7.1之後，隔左成年04年7.1 都有50幾萬人上街倒董

可以搞政總立法會集會 唔遊行 加埋會展做集會地點 老人家一家大細應該會有動力去多d 始終好多人都第一次遊行 第二次太辛苦會令佢地卻步

過多排咪努力返工呢句正解

轉下方式啦 未必一定要遊行
集會又得唔得

你可以講 可以解釋 可以說服 可以屌 但唔好乜都話鬼

2021先出完 23又出 如果人數少過上兩個星期 請問點算？

可以唔一定要遊行
搞其他方式都可以 咁人數就變得冇咁重要 反正之前200萬已經好夠力
好認真如果唔係有人谷起條氣下次好難咁多人

呢句喺上星期六都聽過

姐係好似讀書咁，唔係得個勤力就高分，要有方法
宜家口號式遊行就兩次，要國際關注度就有曬
咁跟住點？宜家政府踢波，唔認錯，無反省。仲係繼續齋行證明係冇壓力
所以民陣點都應該諗下有咩做，揾啲老頂出嚟面對市民又好，組織罷工又好，唔可以再對市民熱情作無意義嘅消耗

你要行,我就行,
你要衝,我支持,
罷工最多一星期1~2次.

你地決定好,就得.

堅持就係勝利啊兄弟們

集會得唔得呀 遊行都係為左曬馬

欣賞呢個post既人一直既付出
一直發夢 站在前線出力
但如果你要每一個人代入你既諗法同理念
我諗會有少少脫離現實...

問題係個焦點已經無左，到氣當然重有，但係99%支持者唔會為左撤回定停止既字眼無止境咁行落去，當年鳩烏照樣聲勢浩大，但5日後已經得返千人，最尾得返幾十個街坊。

樓主心意絕對明白
你問我，唔行真係對唔撚住班義士
不過現實歸現實
想問一下，如果到時人數真係少左，你地認為會對成件事有冇影響？
有咩影響？
我地可唔可以承受呢個影響？
其實係咪可以問下身邊啲偏中間朋友、上年紀啲長輩，上次有出黎既，再叫佢地出肯唔肯？做少少統計，幾籠統都好，都有個參考，好過成班人喺度齋估吖

21會去 遊行諗諗先 永遠自己一個

立左法你咪大把時間休息囉

行唔係問題
咪再林鄭下台啦
救返啲義士做口號仲好

同埋咪撚再歡呼同玩鳩唯唯

集會唔錯
再加埋係其他區到搞下D街站...播片
儲埋哂一次過係7.1啦

616 有612警賊 615記者會助攻

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

你急都冇用啊 人地都攰到攤左係度 不如今晚俾人休息 聽朝再討論 你估日日mon住連登唔厭架

仲有烈士

不過韓仔主要係集會
其實我以前係講過
集會或遊行都可以keep住個勢
而遊行嘅優點係容易籌更多錢，因為要救義士，籌款點都係幫到佢哋，但上次遊行大多數人要捐都捐咗，要等下個月出咗糧先再有錢捐，呢個係現實問題；缺點當然係會用大量腳骨力
集會優點係大家用少啲體力，但係缺點就需要有大台，同埋用好多資源set喇叭set projector，群眾上百萬，廣播有極大限制，要不然大家就只能鳩坐，坐到密晒，網都上唔到，而且亦會有聲音質疑點解要浪費金錢去啲硬件上面，而唔係將啲錢直接花响被捕義士身上

好笑，G20 關你撚事，香港有份開咩？

企一個鐘 兩個鐘 六個鐘？
遊行都仲話可以沿路呼籲下，企係政總既不阻街又做唔到呼籲效果

多謝大家意見，我知道大家有唔同睇法，我理解，我亦覆唔晒各位嘅疑問。

我簡單講下，我唔反對其他可行嘅施壓方案，包括集會，組隊唱聖詩等，我只係覺得仲有力嘅話遊行一定要繼續，唔可以停。

我知好多人都好攰，我都係，我場場示威罷工都有去。

但係，對比梁烈士，被捕嘅義士同中槍者，我地無資格叫攰同不了，一定要繼續向政府施壓，一定要對得住所有付出沉重代價嘅示威人士，大家加油。

你覺得人數仲有得上？制度外社會運動有好多種 點解一定要keep住遊行?

呼籲係用傳媒，你靠沿路呼籲，沿路嘅已經聽到熟曬
野餐係去坐，無人叫你講書咁企足一日

大型集會？

係，我地無資格嗌攰
咁所以呢？
每一次遊行都係消耗緊民憤
同埋如果無效嘅話無力感係更加重
好似星期一咁嘅情況
而家唔係唔做
而係要選擇做啲乜

可以，做得幾多就幾多
有氣有力可以繼續遊行

我都覺得要繼續行

「行！一定要行！」
唔係同大家講，係同自己講！
大家都要心入面同自己大大力咁打氣！

含撚啦你 散布失敗主義

而家梁烈士叫我地keep住遊行?

遊行只係其中一個抗爭方法 但係好消體力 又食人數

我明亦認同要keep住抗爭 但我認為唔需要執著用遊行依個方式

再行都唔會有人理，我諗下次要有比到人升級ge感覺至得

發夢圍HA?

Push

仲唔夠失敗？

你不如指點下有乜achieve 左？

話攰個啲想點 血又唔想流。正苦就係打消耗戰，你連堅持追求公義既心都冇，仲想贏？

兄弟，我已經講左有氣有力嘅先去遊行
如果唔得嘅集會都得可以
但一定要繼續，唔可以停到七一先再黎

依家就係三而竭，應該藏拙
我地有力，啲老一輩都要唞

堅持呀各位
I can do this all day

但留到七一嘅話我真係驚洩左道氣
而且過左G20,對港共嘅壓力都細左

所以必需持續

依家政府上連登見到咁多人都咁攰，就即係覺得有用囉d濕鳩記招

最怕啲人咩都唔做 等死

唔係好明點解一定要行，直接去圍尻佢啦

到底有咩意思

有冇諗過除咗遊行可以做啲咩?可唔可以係18區中最旺嘅地區全部車慢駛，全部人係中心靜坐類似係咁。

因為遊行好消耗體力，我地後生唔怕攰，但係好大上咗年紀，大肚婆，細路仔，某部分中年人30度行8個鐘街真係唔易。

如果18區不合作運動會有啲新嘅gimmick，地點又就近大家(我住港島遊行黎講我唔覺得遠，但係新界人真係會遠)，不過地點一定要清晰，同埋要分配好啲議員保障啲人嘅權益。

不合作運動目的可以聚焦係追究問責官員，警方(過份武力)同HA(病人資料外洩)責任。因為呢兩樣真係好重要!!!!而佢地嘅把柄我地捉得好實，係出師有名。

雖然條惡法係未撤回，但係佢地應該唔會咁提起住，同埋如果一提我地可以即刻發夢行動包圍政總)

唔係話唔行，但記得條formula，而家係set deadline果步

行，係代表你有付出，而且係不斷嘅附出
其實行有幾撚辛苦呀大佬
但你唔行就會比人屌你唔付出囉，收錢坐囉

我地一開始目標都係想佢收返逃犯條例姐, 而家雖然用字係暫緩, 但事實上其實就係收返 呢一點大家都好清楚
對於我黎講其實目標已經達到
至於而家提出既4大訴求
1. 林鄭下台 - 曬氣啦 爭取真普選就有用姐, 換另一個又係600票嬴有撚分別咩
2. 撤控 - 講真 我都好感激所有為抗爭付出既人, 但係現實d講句 我地初心都係為反送中姐, 因為佢係直接影響到我地每一個人, 但係其他人因為過激既抗爭而比人告, 關我鬼事咩 我禮拜日有時間都訓多陣打下機好過啦, 你估我聖人咩 事不關己仲懶係正義心爆澎咁出黎出風頭
3. 撤回定性暴動 - 同[2]一樣觀點
4. 林鄭正式道歉 - 今日睇新聞見佢道左了, 而且佢道唔道歉其實唔重要, 最重要係逃犯條例收皮
歡迎比人屌我五毛, 我目標好簡單, 淨係要撤回惡法, 其他無關痛癢既野真係不了, 我冇你班仆街咁義奮填鷹個個正義戰士上身自high

唔一定要上 維持番就得

而家係話21之後留到七一先遊行 但冇人講過中間唔抗爭

唔遊行唔等於唔抗爭

唔好再分化
唔衝唔想再行唔代表冇心
用其他方法留住大家個心好過屌鳩佢地話攰啦
到時連支持既都俾你地屌走埋又好咩
繼續做好文宣
要衝要出既堅守崗位
呼籲各界參與唔同既不合作運動
每個人盡自己努力去達成目標啦
大家既目標從來都冇變過
難得團結到唔可以再變返一盤散沙呀香港人！

其實真係難D，始終連續行三個星期日，
如果政府呢幾日唔再犯錯的話，
出黎既行既一定會少左
星期日改為政總靜坐會唔會好D

我諗大家都擔心，再搞遊行人數會少，洩左道氣。
其實616之前大家都驚616少人過69，而結果超符想像。
當然唔係話打飛機咁諗623會再多左人，
但係未有其他方法時，可能都值得試下人數有幾多。

利申：只要有不反對通知書，幾攰都會行，我要表達...
柒婆必須回應市民訴求！！！

班人又飛奔出黎問你圍邊架啦，咁撚叻攻入老解個樹野餐之類⋯

我覺得十八區大型集會好過遊行

留番7.1啦

冇人話有成功
但係咪代表一衰就講埋啲廢話咩算鳩數呀咩睇死大家？
講呢啲又好撚有意義？
諗下有咩可以做多啲keep民心好過啦

咁有冇信心維持 要keep到100萬（其實已經好撚多人，只係616痴左線）其實唔係咁易

中槍果位通識科老師同肺癌果位老先生明顯無用暴力，但都被差佬告暴動!咩叫犯事被人告關我我鬼事?中槍者犯左咩罪?

仲有，唔係義士勇武，點逼到政府回應，你覺唔覺得你講野好涼薄好冷血

叫人出去死好有意義？

你自己唔日日出去抗？跪係中環絕食到死？

偽善

但好多人都有疲態了

而家去衝真無特別意思
攻擊左兩個星期都要重整實力
話6月20日deadline
好似太急而且好多人要返工
人少搞唔到乜
不如集中力量一次7月1日
否則同2014一樣失敗
慎考慮之

問題係行黎冇意思 我地係要整一個活動係比起200萬人上街俾到更大壓力政府 咁佢先有機會回應個訴求

利申:我認為唔洗執著一定要遊行，但623真係搞，我都會去

NEVER GIVE UP

On撚9 屌你都廢撚事
你灰心係你既事 唔好撚係度打擊士氣

集會算啦

無話衝，keep住畀壓力就得
因為G20習維尼會去，港共好大壓力
所以一定要盡力拖壓

有無諗過黎緊已經係再而衰呢一步
一出黎人數少左就即時變成示弱

方便和理非加入下
至少佢地有持續參與下 會無咁易慢慢違忘左件事

去係會去 但係好攰
同香港嘅政治一樣
搞係會搞 但係好攰
力不從心
搞多幾年又被回歸
啲廢老廢中又唔欣賞
又愈來愈多腥港人
香港人又為錢賣香港人

使乜你屌 最好一齊死

個撚個得把口

我覺得包圍政總有二百萬人震憾D

上次D人直綫行去中環走

而家未試就俾人屌好攰
我唔知點估算大家體力好

岩呀
隔離post 大撚把人話攰呀不了

再拖係咪就會有返精力加入先？

2 & 3 disagree, 又係啲個火未燒到自己身上就懶懶閒言論

依家唔係唔行，係儲埋7。1行

再拖就銳氣盡墮
難以維持

唔知點解大家都講留力71
膠都廢事派

七一離而家大概兩個星期，
你肯定兩星期後大家仲keep得住團火?
而睡過左G20，港共壓力大減，到時再出
嘅話壓力已經弱左好多。

真係屌你老母

唔KEEP住團火好難再繼續 唔一定要遊行 但一定要有集會

要繼續keep住不斷拖壓

第二點如果比前線見到真係喊出嚟

唔行唔等於唔抗爭 有好多其他方法。。

即使係司馬懿 佢都要面對內鬥既曹爽 外族入侵
同埋你唔好拎政府同司馬懿比
佢政事 軍事 內事 用人 教仔 樣樣都理 樣樣都叻

Respect
不過同一方法未必再有效
我地要既係成功唔係要鬥爭

利申:普遍市民要返工
請別忘記政府資源永遠比我地多
選擇戰鬥時間好重要

g持，話攰個d你對唔對得住烈士？不過睇死你地比人屌都唔會去，懦夫

我認同果位中槍既老師係好無辜, 我對佢既遭遇好同情好難過
當然對於其他和平抗爭而不幸被牽連受傷既人我都係同樣咁同情難過
但坦白講, 雖然政府同警察既責任點都係大d, 但事實上導火線係因為有班人武力衝擊, 如果唔係警察根本冇藉口去暴力鎮壓, 從而令到一d無辜既人被牽連
所以我地有咩義務去為果班勇武派再行出黎?
講清楚一樣野, 我唔係話警察暴力鎮壓係岩, 我係講緊警察同勇武派都有責任, 而警察既責任係大好多 因為武力不對等, 不過導火線就係勇武派既行為

諸葛亮北伐果陣曹爽仲未上位
當時司馬懿淨係集中打諸葛亮。

政府就係學司馬懿縮埋一邊，等你自己收皮

示威塗鴉狂噴郵局港鐵站
【本報訊】反新界東北發展標語四圍噴，郵局及港鐵站都「中招」變「花面貓」。昨凌晨有途人發現三名可疑男子，在油麻地手持噴漆及工具，由彌敦道九龍中央郵局開始，沿路在外牆及消防轆玻璃門等多處地方，用紅黑噴漆噴上反東北字樣、建制派議員頭像，另貼上疑似官員與議員漫畫照的傳單，油麻地港鐵站出入口外牆亦遭噴中。警方到場前，三人已逃離現場，案件現暫列刑事毀壞處理。
三人油麻地玩到旺角
現場為彌敦道四○五號九龍中央郵政局，昨凌晨四時許，三名男子在上址以紅色及黑色噴漆，在外牆及消防轆玻璃門上噴上「自己香港自己救」及「622‧71」等字句，以及財委會主席吳亮星的容貌，又四處張貼疑似吳亮星、發展局局長陳茂波及鄉議局主席劉皇發漫畫照的傳單，當中夾雜粗言穢語字句，表示反對新界東北發展。

其實塗鴉暴唔暴力
香港人普遍有潔癖
香港人唔鐘意粗口

出就一定出架啦但次次都包圍立會好悶姐 不如安排二百萬一齊靜坐啦金鐘 銅鑼灣 灣仔 坐晒幾撚壯觀

宜家所謂暫緩
佢地都有份幫手架屌你老母

而家好多片話係警犬郁手先
你呢番話對其他示威者公唔公平?

冇錯, 最前線最勇武果班 確實都係一團火 熱心咁為香港
但除左熱心之外, 佢地既手法係咪真係正確?
點解成日要跌入一個迷思就係因為政府太仆街, 所以我地可以用任何手段去對付佢?
我真心想問一句, 如果當日最激進衝擊果班人, 佢地係有槍有炮既人, 你覺得佢地會唔會唔用?

推！！！

如果我地俾人打 反抗咁算唔算叫用？
激進？

我地俾人圍住打
你邊度睇到激進？
平行時空？

請問警察有用呢種手段去對付69同616和平示威既人嗎?
唔係話警察有人性, 係佢地冇藉口去暴力鎮壓
612咪就係勇武派比左個藉口班警察去暴力鎮壓, 從而令和平抗爭者受牽連囉
你問下幾多當日和平抗爭既人食左幾多粒催淚彈 甚至有d人流血受傷

無勇武幫手，你覺得政府會理鳩行和理非咩?
你對唔對得住班義士!人地衝係要好大勇氣，你點可以割席?手足一個都不能少

其實真係需要兩星期去儲一個半日嘅遊行？
71有咁體力勞動？重要時刻啊！！義士仲等緊你地救

who knows? 平行時空黎
如果當日冇勇武派衝, 你點可以斷定淨係靠和平群眾就唔會爭取到任何野?
你呢個講法係冇答案

咁你點解釋無衝嘅照畀警犬打同開槍射呀!
屌你老母涼薄狗

星期日照去示威啦 我明應該唔會再有二百萬加一人參與到 會好攰 力不從心
但七十萬至一百萬呢個range應該有喇啩
遊行人數多與少不緊要 最重要係對得住烈士

衝擊防線、推鐵馬搶鐵馬叫反抗?
而且果班戴哂頭盔眼鏡口罩同雨傘既人, 你同我講佢地黎係諗住和平抗爭? kai玩笑

哥哥仔你唔駛返工梗係咁講，我今個月電費都唔撚記得交呀

612當日冇人勇武就冇任何成果, 呢個係假設黎, 冇答案
你點知當日冇人勇武就唔會有成果?

如果2百萬零1人都係年青力壯就梗係每個星期行都無問題
但現實係入面有好多都係老人家同父母帶住小朋友大熱天時出黎行幾個鐘
連續行2個星期都真係好辛苦好攰消耗佢地唔少體力 所以唔建議連續3星期都搞遊行
但可以諗下有意義既集會 睇下有無可能說服更多中立政治冷感既人支持我地

其實唔一定遊行 直接整個集會咪得囉

和平示威人士被警察所傷, 係基於警察有左藉口暴力鎮壓呢個事實, 我講左好多次

我贊成抗爭係要繼續嘅，仲要持續加碼，要趁住依加嘅民意推動更大利益，例如政改（唔承諾重啟政改嘅話，高官下唔下台跟本一鳩樣）。

唔講咁遠，講返近先：

619-621
我覺得可以集會，但除咗政總之外可以揀下其他地方：

1）禮賓府
有人話易守難攻，但同樣地對於黑警來講都難搞嘅，話哂係法定古績，可以話大家自組旅行團keep住圍圈朝下聖，然後黑警又唔敢衝動打爛野比保育人士屌...

2）警察總部
616上次大家行過時屌得咁起勁，今次開嚟無限loop hallelujah 大悲咒, 正正子

3）醫管局
非常之大原因去圍，但係就係山旮旯咗啲，對民眾影響都唔大，但星期日冇人返工，要搵weekday放工時間圍嚟逼人交代。

又或者可以輪住圍，一三五呢度，二四六嗰度咁... 彈出又彈入去似高官搓波咁

622-623
唔知會唔會不敬，622梁烈士頭七，係政總整個悼念燭光晚會守到623又得唔得？

624-627
但G20我地係咪冇嘢可以做呢？唔係嘅，可以24-27每晚留守政總繼續聚人氣，搵多啲攝影師，影下燈海又好蠟燭又好，總知要影到好L多相去俾侵侵或者國際社會同維尼講數，另外要print多啲警察施暴相出嚟令國際社會知到我地未忘記呢警察濫暴呢樣嘢。

629-71 當然其中一日要行，但口號一定要有政改或一個大啲嘅picture。因為我地唔可以再咁被動啦，唔再係佢上咩議題我地話yes 同no，而應該係我地主動同佢講：「柒婆你係我妹仔，我要你重啟政改！」

大家討論下

中信大廈有係警方批評既許可喎

批准

根據以往經驗，一週一行，限奶令，開放小販擺賣等都係勇武派犧牲嘅成果
之前呢d和理非同政府講政府理都唔理

616遊緊行話衝左失民意，千祈唔好衝
618遊完行話唔示弱、d人攰要休息，唔好再遊行

好
Sorry誤會左巴打 咁就返左工先
只係太多人一句好攰就話儲到71

一定要去！

當有20萬學生，你哋應該諗埋其他180萬人可以為你地做咩

屌你老母

已經唔要求佢地做d乜
一係遊行一係集會
最低要求
定係二百萬人祈禱感化柒婆?

勇武派係有勇武派既成果
但和平派過往亦都係有成功爭取既成果
你唔能夠因為勇武派有成果就斷定和平派就一定爭取唔到成果
而且我並非話勇武派冇功勞, 但我想問大家
我地係咪值得做咁大既犧牲去換取今日既成果?
答案係唔值得, sorry 我始終冇辦法認可勇武抗爭
因為你唔係淨係自己有cost, 你係令其他非勇武既人都有cost

遊行其實係行畀國際睇，最吸引外國嘅鏡頭
大家心底都知，冚家鏟政府係老閪都唔會啋鳩你
佢哋暫時只會花心力去處理隊友啲橫傳交波
集會地點太多又只會分散力量，宣傳效果亦大有可能事倍功半
個集會又要搵嘢講，搵歌唱，唔係點捱五六個鐘，純粹嗌口號？
大家開住手提電話閃燈搖？中間有好多細節要處理
而家有四個大topic：悼烈士，救義士，屌林鄭，撤修例，
（先唔好提其他國歌法，大嶼）
頭三樣用集會方式做已經夠，因為國際關注相對少
第四樣就以遊行最好，但若言缺乏新元素新口號去吸引人加入
民氣消秏會相當急促
當然，如果除咗遊行，集會以外，
搵到啲嘢畀兩樣都唔想參與嘅人可以做係一樣重要，
例如將所有動用到嘅街banner統一轉晒五大訴求之類
或者諗啲嘢畀外國朋友參與，令佢地可以幫身處香港嘅我地打氣

其實唔應該遊行了 留七一太遲冇撚用 嚟緊遊行啲人亦嗌攰唔出 如無意外維持唔到呢個人數 我覺得可以考慮下轉玩集會 始終你就算十萬人集會已經好大規模 何況人數可能上百萬 一來避免少咗人政府話啲流失咗嘅人數了解立法乜乜柒柒 二來集會唔似遊行咁行完就散 大台唔好冇啦啦話集會夠鐘收工就得

幫推
呢幾日發現自己團火好似熄左，但諗返起612一齊發夢嘅巴絲打，義士同烈士，我知道就算幾攰都好都一定要撐落去。

香港加油

和平抗爭唔係淨係得遊行, 遊行同埋勇武之間仲有好多野可以做
當你捨棄哂兩者中間可以做既野, 直接跳去勇武既話
結果就係話比你聽個cost係大到冇人樂見

你真係無人性

你有咩高見？
無人講過一定要勇武 俾張圖你睇係同你講 你所謂乜鳩如果無勇武可能和平都得 林鄭就係同你講sorry 今次我係因為你地衝先停
即係呢個時空 唔係你啲平行時空 個班被捕既人既作為係有價值 係佢地幫你得到你要既袋住先
cost大到無人樂見 係啊 尤其重要見到你呢啲仆街當人condom咁用

佢唔明咖喇

手足兄弟一個都不能少

巴打加油
只要民陣話遊行，幾攰都去

夠坦白、夠涼薄、夠冷血
夠香港人
我欣賞你，請你接受我對你最高既致敬

好撚認真咁講，令人作嘔程度仲勁過777同大陸佬
人禽之別，不過如此
你就坐住人地嘅血汗自由，好好享受成果啦
我信呢個世界有報應

其實如果一星期要你地一日假都高要求
咁真係好sorry 我都唔知可以點了

你搞錯左一個邏輯
遊行無用 =/= 非暴力抗爭冇用
遊行只係非暴力抗爭既其中一個手段
遊行不代表非暴力抗爭
最基本可以做既發動罷工、和平佔領、阻礙立法會議員等等都未做嫁其實
係有班人一跳就跳左去衝擊

我都話 無人話一定要勇武
但今次 呢個時空 林鄭都承認左係佢地令送中暫緩

我由頭到尾無否定過勇武派既功勞喎
我只係話唔認同佢地既手法
事實上呢個就係七傷拳, 代價係自己都打殘埋

民陣好似冇理連登仔了

算尻數把啦你同佢講道理
佢啲請問呀、如果呀，根本全部都係假設，多咗十尻幾舊魚
既然大家喺度鬥假設，不如嗱聲摺埋，佢唔講咁多廢話當幫忙，行埋一邊唔好阻住人做野就得

個個似你咁諗 真係抵香港無民主
邊個仲敢出黎搞社運

無當過係手足，無資格講兄弟爬山
仲叫人反思，值唔值為呢班人去繼續場運動 袋住先既擁躉

因為唔認同佢地手法 雖然佢地有功勞 但都關你撚事嘛

完全唔明點解可以咁冷血
梁烈士已經犧牲左，我地唔可以再失去任何一個手足。

一句講哂
搞一次我行一次

罷工 邊個有本事發動到全民罷工？ 三罷左好多次啦 擾民程度同勇武一撚樣
和平佔領 今次事件邊次一開始唔和平612人地要清你你阻到咩
阻礙立法會議員 做乜事 家陣係要問責議員咩？

岩啊，我地敵人此終係林奠背後既共產黨，遊行？六四死咁多人佢地都不放在眼內啦
無可否認，此終共產黨而家係驚美國搞鳩佢，拎我地香港啲野借題發揮，我地借力打力，而家點都要搵野煲番大件事先（中信被困？醫管局後門？）
仲有冇其他好提議

睇睇下就化，撚人一街都係
是但啦，有共同利益嗰陣大家行埋啲，完事各行各路，唔使同撚人計較
有咁嘅心理準備，你會舒服啲

推呀 你估自由真係咁易呀
大家睇下歷史先啦 仲要係唔同國家嘅歷史
如果要用呢一年每星期日都出嚟行先可以換到香港永久自由同民主嘅話
已經係物超所值
香港人 加油!!!

然後叫人唔好分化
唔知可以比咩反應

完全唔能夠接受有人割席
今次泛民都無割席，我地更加要萬眾一心保護各位手足

push

係班5毛姐，唔好比佢地帶到風向

理得你地行唔行
我會自己一手舉牌一手拎花出街行

可唔可以現實d，罷工仲難過勇武呀

有組織搞，一定去
幾攰都行

而家情況睇星期日一定睇冇200萬人，變相只會示弱比外國部分人已經妥協左。
點解616有咁多人？因為有612 再加埋警察濫用暴力
所以星期日應唔應該行係取決於621造化
一句到尾，20號不徹，21號行動升級。

排擠一個人叫分化？
唔知可以比咩反應
咁早兩日出嚟嗰200+1入面，有人打我一拳，我係咪要錫佢一啖？
一陣我打返佢又話我分化啦？

推！

驚你誤會
我係想講出面d人係咁將人打成分化撚
個個講多兩句就唔敢出聲

呢個時候緊係攪義士祭典/keep住文宣/全港九街站播映會/支援被捕人士啦！可以做到g20之後再諗。
遊行攪唔到架啦，刷左兩次百萬已經盡晒！唔好成為污點。
轉下其他方式啦！

你果d所謂駁左其實係冇駁, 不過我唔想同你糾纏
你駁之前其實你應該最基本要搞清楚立法會既職能

問題就係點支援被捕人士

仲有，係嗰位唔知係人定禽嘅生物，首先唔理出嚟衝前線嘅人死活，係佢「有共同利益嗰陣大家行埋啲，完事各行各路」在先，唔係我，搞清楚唔該，唔係我都唔知可以比咩反應

我由頭到尾冇講過一句死者?

咁請問你阻礙立法會議員嘅目的係乜

啱，但就近代計，和理非嘅爭取方法就係三個：遊行集會，高層對話，罷工罷課

宜家大家對遊行嘅響應最多，但遊行喺和理非抗爭入面只會係宣傳作用
高層對話就需要組織人士諗手段爭取，唔係高官無可能主動落街直面示威者
罷工罷課我前面講過，但咁樣做好多人會怕承擔後果

所以民陣其實好應該考慮跟住有咩措施令遊行變得更有價值

算啦, 係班勇武憤青面前, 和平抗爭派永遠都比佢地屌, 好似越激越有優越感咁

Hocc果邊攪成點?

oh ok
咁呢樣嘢我識分嘅，冷血同講多兩句，兩回事
我係對啲冷血動物先咁樣

勇武緊係唔難啦, 因為有少數人做就可以有成效, 但代價就唔單止係果少數人付, 你明唔明? 呢個就係我唔認同既原因之一

你唔攰我唔攰當然可以行
但69, 616 有出黎都知身邊行緊既係咩人
你自己問心，依家半天吊既環境，佢哋會唔會出黎連續第三星期行？

當同樣模式既遊行搞到連續第三星期，如果得番幾萬出黎
咁對政府就唔係壓力，反而777仲可以同上面講危機化解成功

懸念係好重要，要留個懸念，等政府擔心民氣散左未，咁佢就唔會敢亂黎

咁係咪乜都唔做？當然唔係。可以搞下其他之前無做既行動，等政府stay alert
當政府怕你反攻，自然檢椌方面會有所考慮，咁對義士係最好既

你係冷血派黎

根本好多人癲撚左, 只要有唔岩聽既意見就瘋狂扣帽子, 所以我都講明預左比人屈毛

你付出左d咩野代價呀請問仲比和理非佔高地添喎

唔夠人開唔到會咁點二讀啊?

我最怕係道氣一過
家長，耶撚，教師等潛在族群全部無晒團火
到時優勢又去番政府到

有撚屈你係毛，話你冷血啫天才

下 家陣有乜二讀你想阻？

香港人特性：善忘

我都好憎民陣, 和平抗爭唔一定要跟民陣條line做
其實我覺得最buy既就係眾志果套, 佢地都係主張罷工同和平佔領等等

政府就係知道呢樣野，所以一直縮
等我地道氣一過就出事

七月一號先遊行嘅原因

佔領其實係和理非手段嚟....
邊有人用過武力

佔領有咩用呢

我付出既代價確實係比較小嫁, 我係咁e食左幾粒催淚彈
不過有人比人射爆眼 有人比警察當成暴徒 果d唔係代價?

唔想同你哂時間, 我講既所有手段都係假設612冇暴力抗爭既話可以做既野, 而家叫你618做?

你係咪睇得tvb多，黑警濫用武力關前線抗爭者咩事，佢地只係黑警攞黎做藉口打人咋，下次無抗爭者咪到你囉

睇唔到有咩原因黎緊唔出黎行 人地戰略性龜縮victimize自己就收貨 咁真係死了

依家就扣晒大家帽，成為勇武激進撚 同埋會屌和理非

如果d人唔想政府無限放大數字就更加要宣傳遊行既重要性啦

佔領咪就係塞鳩住立法會通道等班仆街開唔到會囉
再唔係咪包圍班建制派, 然後逐個比人告阻礙議員開會罪囉
個cost點都細過而家先啦

講左n次, 冇人勇武就冇藉口比警犬暴力鎮壓

每星期攪下集會keep住民氣，直到六月三十咪一齊去金紫荊大集會順便霸位準備慶祝主權移交當面同特首表達意見

你既主旨係幫義士，依點我同意

但好現實你怕既 "道氣一過"，其實已經實現左
家長，耶撚，教師等等當然會支持義士，但佢哋會唔會連續第三個星期上街，而今次純粹為左支援義士？大家心裡有數

我想表達既係，當遊行人數大減，政府係會好撚開心，律政司會更加放心開始秋後算帳。咁樣對義士係絶對不利。

所以懸念係好重要。參考番03年，依個懸念足夠令政府驚到去11月區選都唔敢亂黎。佢想亂黎建制派都會阻止佢。

喂 邊有屈? 你地事實上係支持勇武抗爭

人地而家製造左藉口比你先有200萬人上街咋，明明係大家互相依賴，你又係度屌鳩人地義士，真仆街

屌
死咗咪唔攰囉
生死關頭你同我講攰
等7.1，等死啦

眾志嗰套出奇不意，小規模行動其實好正，夠曬noise
主要可以等政治冷感嗰堆好奇下有咩事發生緊

坦白200萬人 暫時係彈藥
但係呢啲要用得其所 好多人都係第一次出
Chur太盡必流失 我都好撚矛盾

唔係打仗的話，佔領作用唔大。尤其是佔領需要有後勤補給，唔係根本撐唔住
另外佔領一定要佔有用嘅地方（交易所，立會etc）,但市民手無寸鐵，佔咗又點樣面對清場嘅問題？清場咁容易的話，佔領嘅威脅何在？

咁其實你講嘅野都有做
三罷：唔撚洗講啦
和平佔領：100萬人遊行都無反應，點解和平佔領你會覺得有回應
阻議員：啲狗搵哂防暴企定哂，議員喬下裝，佢地接人入去話咁易。況且議員到左啦，你打算點？扯住佢件衫唔俾佢走？

不過算。呢啲唔係重點。重點係你係咪真係覺得非暴力抗爭林鄭會care？除左讚你一句和平理性，媒體送你個道德高地之外仲有乜？ 唔好諗得自己咁大影響力啦。兩百萬人都唔撚理你啊。

勇武唔等於暴力ok?
你呢個道理同女人唔露咁多咪無人強姦你有分別？

好多人好心急想幫義士
但真係要諗清楚，依200萬唔係你想用就用到
夾硬黎既反效果可以好致命

短期內政府已經唔敢亂檢控，只要把握好21號
再預備埋71做啲往年71無做過既野已經好夠

你唔chur唔見得唔流失
早d用仲發揮到作用

本來呢，我地就應該冇咩講架喇
但你個引用又有我句野喎，唯有出黎講多兩句
唔該你喇天才，講清楚邊個係「你地」？
你洗洗眼先，然後碌返上去，睇清楚我第一個回應，係回應樓主啲乜
我叫樓主諗真啲、問多啲人意見
原來咁係支持勇武抗爭
不如你去洗個臉，冷靜下先

一鼓作氣
絕不鬆懈

錯 勝負係決定於侵侵插唔插手

唔係得遊行一種方法架嘛
你叫人直接去政總不如索性集會

集會有得諗，遊行就麻麻我地就話行姐，但好多一大大細嘅冇體力連續三個星期行，呢班都佔咗好多人數

就算行, 都唔應該係616照版煮碗倒模式
如果冇新元素投入, 不如試用其他方法

唔洗守
總之令班汪汪冇得抖
任何可以提高政治管治成本既方法都試曬佢

咁就真係要玩車輸戰，但呢樣嘢要有一個好嘅組織機構先玩到
其實的確可行，我當你得10－20萬人肯玩，但職業眾多，學生可以睇自己時間喺白天佔領，夜晚就落班人士接力，守夜就要睇下有無遊民幫手輪更
其次要集中一兩個可以令政府癱瘓嘅建築物，因為人唔多你唔可以分散人力

不過其實講嚟有啲曬氣，根本無一個組織可以策劃同召集咁多人玩佔領

其實每日夠人佔下夏愨道就得
班汪汪又要搞封路又要派人睇住
再笑下佢地condom比人割蓆
同出去齋坐差幾遠

民意撚就會出場：「你消耗民意，返工撚會唔支持你個邊」

咁都要畀侵侵睇有冇幫嘅價值
持續唔到嘅社會運動叫人地點開口支持

［重開］唔係叫大家唔做野，只係提議暫時唔好再搞遊行

上次二百萬人出嚟，因為件事真係好急，
你話有乜嘢啲人响地鐵站响天星碼頭等一個鐘兩個鐘，
要由北角由炮台山行到金鐘，
真係返工等車都冇咁攰，所以好感激所有人咁有心
為反修例出嚟嘅人，棄緩咗，已經冇必要再好急出嚟
最多下次政府再提上去立法會果陣再出嚟囉

睇咗咁多人留言，問心，自己上次七一出嚟都唔知幾時，
我自己已經冇所謂七一情結，平時七一都係左膠/政黨/網台出嚟籌錢
理性咁諗，佢地怕收入減少，就一定會出嚟講 棄623 行71
我覺得要行71嘅人咪行71，之前幾年咪都係得十幾二十萬，
616有二百萬人出嚟，而家唔見民憤榭得好快，
減極都唔會少過以前七一個數，
大把人想出嚟跟麥美娟屌林鄭個老母
623唔出嚟聲援學生義士烈士，要坐响屋企，我過唔到自己良心
如果兩揀一，我寧願行623棄71

623行個人認為真係有力過七一

客觀數字，2018年七一遊行人數 - 50000

我相信會有血性嘅香港人，623一定會行出嚟
點都多過上面個數
睇埋呢兩日新放出嚟啲片，對於現今政府及警隊嘅泯滅人性，
絕不放過

不過對於主張71先出嚟行嘅人，我點都要多謝大家嘅討論，
一樣係整個運動必經嘅過程，我相信大家

天佑香港!

認同 泛民搞遊行永遠都只係拎個數字黎宣傳
實際根本爭取唔到想要既野
咁搞集會佢地都照樣可以攞到個數字
又唔駛浪費體力 我地應該有效運用資源

【開始有疲態】星期日再遊行可唔可以有新形式呢？

直接圍堵無咁大號召力
用「遊行」呢個名義係召集到最多人
隊頭行到政總，即刻成條到維園條隊一齊坐低
暫緩遊行

Set 8點 deadline 回應訴求
大家唔使行，有得抖，旁邊商鋪餐廳廁所隨時有得用

8點唔回應就可以重啓遊行，改地點去禮賓府！
變相鼓勵和理非一齊「衝」、「圍」

六十歲都未話攰 五十歲就話攰點得啊 幾時都記住多你一個好多啊！！！
到時見